講放火燒村果d一定係鬼黎

放火呀大佬，死人架

你話白衫佬殘暴，警察暴力，無錯絕對係事實

但有無死過人呀？

連班真暴力既人都未做到既野你地想率先做左先？

成日話法治已死，係呀法治已死，但你地心裡真正想既係恢復法治丫嗎，咁你點可以放火呀？

經歷完果日既野，大家都好嬲，亦好多年青人都好衝動，但幾嬲都唔可以同班恐怖分子同化

我支持裝備升級，用於保護自己，著厚甲d，拎碌野擋下，令自己有d反抗能力，因為對方唔係人咁品，女既就拎下d噴髮膠止汗劑，當防狼器咁用，但記住係保護自己！

push

大家都係火遮眼吹大左啫，唔好屌人鬼啦

保持清醒

多謝提醒，你岩

如果因為我咁講而不滿，我道歉

放火燒村上春樹本叛國書

咁又唔駛，我都唔贊成玩火

推

縱火終身監禁

天火

但係而家有講緊入村見似係黑社會就打

唔係話鬼 但正常市民就算嬲都唔同意咁做, thanks 如果真係出現死亡 真係無人救到傷者 要諒解大部分市民

睇你政見架姐

施君龍咁縱火都無終身監禁啦
不過反暴政市民縱火就肯定終身

唔好同我講入圍村燒祠堂會波及無辜村民呢d廢話

你班仆街上西鐵無差別殺人果陣你唔講波及無辜市民??

你班村佬想平息好簡單, 交300人出來, 綁手綁腳比人用膝條, 用棍扑番一個鐘。

我相信可以力保祠堂不失。

鬼你老母啊圍村仔

又分化

我係上面已經道左歉

講燒村好明顯係吹, 但去村入面參觀係最低消費.
村入面有幾多男人? 100個?

而家係黑社會大規模暴打襲擊普通無辜市民

但係班藍絲/何妖就抹黑做班市民係示威者/林卓廷帶人去挑機

我哋如果都要搞到自己好似黑社會咁話要覆卓 放火 執行私刑 我睇唔到有咩好處

樓主先係鬼
完

有唔生性既人起前線放火係事實
仲要其他人係覺得無問題唔肯救火

721 林士街停車場燒到勁多黑煙 真係分分鐘害死手足 唔燒到被煙焗到已夠死

唔該放火的人反省下 同呢d 人真係溝通唔到
你問佢佢都講唔出放火為為咩目的
其他現場人士見到就盡快但量力而為地救
放火同任由火勢蔓延都極不負責任

唔該大家正視問題 唔好只係識x 人

唔需要道歉
你花生命時間提醒佢地
佢地無耳仔聽唔入
唔需要同呢d 人道歉
你講唔講呢d 人都無自省能力
希望有d清醒d 既人見到post 更敢言
令d 上曬腦d 人知道呢個世界唔係得佢一把聲
係都叫放火個人出來道歉

請問依家邊個白衫人士死左？？
唔講死，爆江受傷有冇呢？？